有無人間房永遠都好多塵

明明永遠唔開窗 向內屋企人間房開埋 向街都無我個邊咁多塵 到底層係邊到黎

塵*

香港空氣污染越嚟越勁

但無理由向街個邊少塵過我

話明係塵，可從空氣引入

啲塵分分鐘係 咱們武漢的同胞呢

我成屋都好多塵，用左空氣清新機好左，長開，房每日開窗半個鐘左右。
部機有個網可以水洗，每個星期洗一次都有D塵係上面，為數都唔少。
D塵應該係個人同埋D被度黎

買部吸塵機係房長開

飄入嚟啲污染物入到你屋企
再去到你間房個距離可能啱啱冇晒能量
所以搞到累積晒係你間房

你用邊個牌子
我用P記用小米
空氣清新係可以幫到手

我用大金
HEPA filter 聲稱十年唔駛換
小米隻Filter都唔平，半年一隻好快換filter錢可以買到部機。

所以其實清新機吸完再用吸塵機清返佢

我都係
我係d公仔多塵

用吸塵機又要個吸塵機有HEPA filter
我無

塵多 = 死皮多 = 你新陳代謝快 / 你成日宅起房

即係我屋企多人就好多塵

我用dyson 吸返清新機

吸塵吸到就快精神衰弱....

真係有用咩 我好耐無出山過街啦喎

真係唔知邊到黎

Yes

買邊隻牌子空氣清新機好

用dyson吸床吸被會好d

清新機？